又要射TG, 又要帶警犬, 其實係咪上得國際新聞?

借PO一用
元朗隻真警犬仲可以有幾耐命

自己上曬gear, 狗狗嗅覺高人n倍, 但係佢就乜gear都無係到陪你班黑警聞TG, 其實係咪上得國際新聞?

點解啲狗仔無事

狗忍痛能力好高

仆街 帶啲狗出黎吸tg仲乜撚 自己帶撚唒罩小動物吸左會係咁抽搐同死 出唔到街就要人道毁滅
dllm黑警住地獄 無輪迴嘅資格

做流浪狗, 聞到TG都仲有得走
做警犬, 分分鐘比人拖入去TG入面

口講就話當警犬係拍檔
而家就現曬形
自己識戴口罩 又唔幫啲警犬載

自己識戴口罩 又唔幫啲警犬帶戴